百利保-范統,林奮強清路障

反送中運動持續逾5個月，多間大學演變抗警的戰場。今在香港大學外的薄扶林道，有示威者設下路障，以防止警察衝入港大校園。有市民號召今午3時舉行「解放薄扶林道」清路障行動，呼籲民眾「站起來自救清路障」，更提醒參與者帶備手套。現場所見，除了前行會成員林奮強戴上手套落手落力清理路障外，還有百利保集團執行董事兼首席營運官范統，下午四時許，身穿藍衣戴上手套與兩名女友人，到場幫忙清理路障。本報向百利保公關查詢，對方表示無回應。

推！

冇改錯名